［創意］幫上面位巴絲個名改做英文

cute m male

33-year-old (land counting)

利申英文得2

Asshole no.1

Asshole solider no1

toxic dick warrior no. 1

remove penis jing ling

fresh juicy juicy juice exploding in snow rabbit

XL size dragon and mouse

empty no ink

Giant dragon warehouse mickey

DLLM Hai

Come Home Late

no j better than a j

自
no west

next is better

next one more lovely

next one is more beautiful

strong thunderstorm

i dont fucking know you korean kimchi

CH3CH(CH3)CH2CH2OOCCH3

thunder rain egg

留名

who kissed my j

without masturbate 500 days

500 days of cutting jer

dont j 500days

who's kiss my injury

egg sandwiches

Negative heart more is read book people

where are your penis?

Translate error

c cup baby

ching e-kid

complex

or

sunny meaning knot

-_-''

The flower of the horizon

Flower on land line

Forever Alone

boobs fun at home

angry moving heart

Monthly pay hicken

Cook your mother flower crab

sunflower sunflower sunflower

cook your mum flower crab

pork cutlet

Joyce Cheng

Dont sit down

No island black man osas

Dream of a night

James Tone

Man with big teeth

Squirt Oral Cum shot Candie

唔撚識譯

win government

Leave floor's pig dollar chapter fishball

toilet is not big enough

20 yrs old (wanna die)

twenty years old (dont die)

_You Light Pig_

Shocked by a word

利申讀緊翻譯

To be honest

Anthony Joshua

No foof no money big brother

Break water salary senior

Food

LeonardoDiCaprio

SEED HEART OUT SURROUND

chi-na is no innocent

no china innocence

Milk sweet drugs thin

cure fat pig

one sentence scare me up

you are eat shit dog

Central creampied by gold

Five-legged cat

巴打咩名黎
俾我玩下啦

greek alphabet

利申：背唔哂二十幾個

some-weird-shit-that-i-dont-understand

Who kiss my fXXking wound?

Fondness under table

Earth is very dangerous

College of high tea department

Colleague from Hightea Department

burn incense, adore Buddha and remain mouth morality

three eyes man

wawawawawa

Ehdufjjdnekdb

Night la, dragon two

Sleep la dragon 2

makiyoko

me and soup

Heart see see want fuck west

I want to fuck west

black frame toxic

le chi sin ga?

Leicester

what the fuck you are saying

sleep, dickhead

collect your skin in the morning

one morning repair ground skin

雞

Tranquilo

One say scare wake'

Cristiano

Disappear live der old man

no copper but iron

Elder philosophical hermit

Old phylosopher which live in seclusion

Once said awaken

Shit J ga dick can

not cat but can

private and confidential

Who fuck so big laglag

英文u

we do friend better

We better be friend

old man fuck the car

Fuck u

Lo shun push car

Noson push car

fuck you la

Minase Inori

diwnbshqijsbhqobsidjhs

30year-old still green head

ChingHeung is public toilet

Linkin don't suck cock

5p emoji

Big pk

Chan Ting Kai

fat boss

Eat banana no need bite

Open door clap rotten ？

I go to school by bus

10k try Mannings

When Love is Forever

If love lasts long

Adolf hitler

C.Horse super cheese heart

Ancestor of hating the world

Bamboo

Little lo

if(Err== timeStamp)

UmFtwobGFBbHZhcg

Canadabeautigirl

_gomi

Number of friends decreased with ages

no friendship when we grown up

PrincessAriana

Be come serious ca be monster

kabi is serious as fuck

Nyancat

manlygirl

thirty metre thunder jerk off

manly girl goddesr

Alice wet dream in the wonderland

Alice's wonderful wet dream

Alice wet dream wonderland

Fire small chicken all are chicken

don't know what is pain

Torchic all are chicken

Fai Lo G

old friend remember

I am your host

Eng failed

Me is yous host

Let me use the Force

DIY for own use

Grant Hill

Chest have mo

Big Breast sheaking

Wind rain rattling

man more big more no fd

Who kiss my wound before

I'm cool ice

Cheung john king builder

Cheung ching king builder

林澧袁

Hold your hand and jerk together

hold son's hand and play penis with him together

angela bb

Linguistic -teacher to be

linguistic tutor

Galaxy Fishmonger

feeble broken face rabbit

HKU Teacher Twist

Vancouver Ekin

$100 per day

Ke ne brown

tonix L

elder no fd

Motor bear

motor bear

Taiwan girl so penis good

no money no talk

messy hi hippo

Which bitch should we break

Moses hits the bear

tin lin

sky connects

google translate error

Psychic

short door loong

Sordoro

Virgin destroyer

I come from wood star

係I come from Jupiter

Ah annoying

i came from mars

木wood
星 star

Btw 你英文好叻叻

a fan

Pocket

Unlimited Lo Mik-suet.

numb thousands good

kobe bryant on9 turning

What the fk

kobe stupid turnover

violent ruthless locust

Usotsuki

Uso tsuki

peeing play penis

One day sad more than one day

You are everywhere

Yaduobamei Yang

Boom!!!!!!!!

Wash eye la still see

ABCDEFG

I'm dregs of society

Super dream dream

I am a human without juice

Green mo red bean

Pudding mouse

pudding rat

Arsehole-stuffing Frog

Super Big O Coke

i am stupid pig

Dun even bother giving plastic

People moon big moon no friends

Lightning rain strong

second hand west master

Faculty of grain is sor pig pig

deadpoison

Cast off

gyming with a suit on

The greater the more people without friends

grapefruit socks

me

The M great general

general mc donald's

求改英文

my neck is too hard

Jackie Chan rape

MILF

King of bar hardly up attack

Lonely forever

Sudan horse

asshole

shoulder is shoulder has flower

Peanut sauce gel head

21 years old (Center out)

Jizz by time

Yakult

Poison penis warrior 1

rape SH release E

Linen dick

game over

sesame penis

Lorazepam

Hard minutes real and fake

Life is rubbish scared

hamsik bb

汪阿蛆
Ms Wang the maggot

Fat mom pussy chicken soup

H your mother

trivial matter

9 up master

Run is shame but work

escape is a shameful yet practical action

I am on9

Toxic cannot describe with words

Speak is fierce but do is pussy

Fats controller

Yannybb

Give the world up

joeyjoey

give penis end

griezmann

I dont know

One chick two taste

Cold drink out ice

Full time gamble huge dragon gen2.0

Tinderella

wide aboard

Man,King of Love-catching Ocean

Moon,King of Love-catching Ocean

If the flute fill between the big boobs

Universe Pass Checker

Asin cloud plastic

Dllm

Sega big j

Not afraid my wife hit me

Take your ass to west

back look one smile

I dun know english

I take it with a smile

Congrats its chun

Melara is an asshole

Not me

Your Fleshlight

Not this fucking way

Strong Horse FN2

want a gum，find lady Shum

bloody curse

Hung Ting Ming Motel

Empire navy commander in chief

fuck mental disorder people only

Mr.Hung love Motel

Feeling comfortable in my home

Spring's kangaroo

Toxic Dick Fighter Number One

no user name

smooth strong beef rice

Melon coconut tree

屌你啊，截我糊

留名跟進

cut mum mum by others again

J die d toxic penis

Thick heart big yeeee ge Road

everyone get crazy and dull

Pig lick dragon

Dragon Thor

Say lady

125 cm per second

Girl no west

you have more air than me

Little bit quick sena

Bigger man fewer friends

people bigger no friends

no friends when getting old

shit no smell still eat

maggie

always shiting

chicken everywhere

Buddha jump wall

Natalie Portman muah

Say this d

oolong tea is goodest taste

Can't get back anymore

Today open mid

dick can benefit good good taste

Logging Worker

Wood fucker

Squid condom

Logger 已經係

Law root

Cut wood work

明明係virgin everywhere

Many trees many light

Dizzy corn

Survivor

mother fucker

18 years old (toxic JJ)

One seven six basketball son

Pencil shout so liked

d original

one say scare awake

Beef meat fuck girl

Ding long son

Can't fucking wake up in spring

no may chicken

If love is long

睇錯

Head of penis hair

bad things are gone, happy things are coming

Find Eliza Shum gum

fat west old mom chick soup

cccccc

Andrew

fake final fantasy

Chicken meat run dog sprout

fat Alex

Feed shit don't shout

epilepsy small array la

Far plus rain

I am stupid pig pig

Ham Kai orange Chung tree

Hku or Bu is better

sad for he has lover

Meow

Yam chi west up E

Anfield 8th

Leung hoi ling's bf

Leung Hoi Ling's Boyfriend

Recently trend is Sheena Ringo

......

Diu

Dunno how to move

Straw
Department
Stupid
Pig
Pig

fuck ur mom bouncy ball

Ching people will clean by themselves

big ass pussy

on ninety-nine_three small letter r capital letter R

The pain of two thousand and eight

Ann jin hey's husband

boat at bridge head auto roll

2017 master of giving question

Hard mouth dove soft

Your boss

professor sex

Translation error

Hehe juice

Your Sleepless

I want to live in Daikanyama
代官山で住みたい

I want to live in Daikanyama

Rubbish Flash Germany Nei Black

Fat Pussy Tuck dive Three and half Cocks

屌你老母

Professional lose home son

Occupational lose home son

Loudispeaker

Tell me loudly

yellow America England husband

one plastic buy you up

Sausage with a sausage

airplane hit the paper kite

special pig oil

bakaraykam

Jimmy heart

I love korean asses, meow!

Golden thai yan only cat lover

sex psychologist

Hirono needs pineapple juice

Less friends when man ages

Mushrooms eat cake

IFC No.2

Dreamer

People with dream

Have you drunk today

Life puppet

balls bigger than head

K soup god

a dish of cucumber

創乜意 之前有個post係咁玩

Munemoto Nonosuke 我係咪認真咗

5cm pre hr

都唔知咩來

Duckbolawyee

Romantic Pie

Grape pop rocks

Joke Judge

Uncle Chips

uranium

iSay

Eye in Speech Bubble

car want shake

gaming boy shitleewest

The drums of sixth Street also remind the fucking asshole

the time when white liquid was coming

Public toilets cum brothers

Edward chocolate

Chow Yu is cutting his penis

B absolutely not

club member

pineapple shrimp berg

Welback ghost

all bullshit

U a my sum man

You are my heart up people

Negative magician

Gold sim remove poison

big deal dominate wc

sad magician

flat chested so what

King of the toys

green dragon on the left, fat tiger on the right

Crazy eat siu mai

Me呢

Mixed silk-like penis

Bamboo leaf green

bamboo leaf green bb

Soft body animal

Software Animal

張曉明

wear pussy

five jj the first one

Hoi Ming Wai

giant rock snake wake up

Prawn your concave breasts

Freeshakeburger

Carrot plugged assole

Deeds

Asakura Yuu's commodity goods

Lan Kwai Fong Adan Cheng

Mui small road

half bule

Half blue

Asaki sister

Anjane near

Hong Kong international chicken port

Very down magician

Hunan fresh spicy ink stone without nine

accumulated valley avoid gay

Natural selection Survivor

beat west west

crazy road change

Au and Chiu

Grand Prix 970

Ma Chung UG Leung Bun

Hyeri

Au and chu

Toxic Fighter 1

Vitamin.

Vitamin

Commander

turtle head dragon face

Stupid penis

class A hong kong girl

Threesome suck general big man

Playing no O2 sex with Catgirl

The homeboy who love singing

Woody

WAN GWONG SKINNED HEAD BOY

Strongly hat winter

cat slave

Fucking Chinese

Eggplant stir-frying with eggplant

single dog no friends

Sex monk

the big soldier of Leung Leung

ShaddockSock

seasonal bubble

hotdog

standing flower original E

Who kissed my wound?

Entertain your boob at Yu's house

grain type silly pig

After no period

Lee Kwan Yin

Bitch

Blue boy

Play jj ape

Au and Chu

貓化崎夏步
cat-ize K summer step

Flashlight is not a good boy

wrong jer

Earth is invaded by the communist beacon

Femoral Pulse

two worlds

you are not a hole

Ants on Sarah's hot hole

Flashing Unfilial Child

today ho big rain

Attacker

Honda_10

Honda_ten

肥婆隻雞甩曬毛
Fat Bitch's chicken's mos are gone

flash open post no photo

Oh! roasted pig

Ah E So

Bye bye bird

You see see the on9 son

Jeng

I am form Brasil sixty seven

Spike ball sac become purple

My boyfriend is a panda

Is happiness the abandonment of humanity?

you speak English ?

Yuen end cloud up time

yuen chung wang hey sze

nine leung vegetable

Yiu ka she

out and pig

Mr. Monster

Mr beast

Let her go

river

又係你條撚樣

your dick face again

mpy

Mils per year
利申鳩黎

contradiction only cause by deep love

Second son of sax ah people

已經係英文

four sea bada

：O)

plastic-man

Sex psychologist

You are my only sun

Tired to live Joe

Youth electric fantasy

ust wave son

Europe and pig

No human sex

study cant be selfish

Like to powerful

v i a n

Cold milk tea more milk less sweet

留命

Ice milk tea much milk little sugar

Fuck for good fortune

lam hi music